有無人揸緊BENZ W213 E-CLASS

想買部2016以上既200/250
有無巴打揸緊呢部，多唔多野整
同埋呢款有無通病，例如sensor易壞等等既問題

2018 W213 行咗50000公里都冇問題，呢架車性價比好高，抵買

w213 簡直靚仔得黎有d貴氣

不過facelift後外觀退步了

E43

多謝介紹
睇落好似好正

好揸 抵買

你指2021年外觀退步？
所以我想買2016年-2019年個款

你都想買嗎？

除咗基本保養之外真係無乜野要整？
你有無upgrade 埋burmester?或者e63包圍啊？

想
因為真係睇完覺得好正
但我冇乜機會揸車

我只係等埋個岩心水嘅車就會扑槌

呢個價位,性能同外型屌得過
我唔想用（性價比）呢個字
希望你買到啱心水嘅車

點解會無咩機會揸車呀？
我買完仲打算改下個外型，最少要換過包圍 頭冚，又要洗一筆錢

好車

E200/300 最多係車頭加條Chrome 邊好啦；搞到E63S個包圍，但車頭蓋又改唔到，咪盞比人笑充大頭鬼

冇計啦日做夜做
今日我而家都要開工
公司附近泊車又貴
計落條數唔化算
洗錢唔緊要
最緊要物有所值
總之希望你買到自己鍾意嘅車
揸得開心啲

W213 最大問題係冇burmester 嘅d 聲唔好聽

原裝隻紙皮喇叭差到冇人有，一定要加/改

加Burmester 要幾多錢？

坊間有啲齋換喇叭又有、成套連埋trim換又有，改電腦又有

如果齋換喇叭呢？
點樣改電腦可以改靚個聲？

揸緊，一出就揸到依家，無病無痛

問咗max pxx txxxxx （專搞benz 車升級）
要19xxx $

但套包圍真係好靚 斯文得嚟又夠惡
個頭冚啲骨條好突出

幾多年車